發覺訓導越老越變態，好比薑越老越辣

正常啊，不嬲都係咁架啦

六常兄做咩咁感慨呀？

諗起小學有位訓導真係好變態，雖然依家冇做

閒時回憶下過去，諗到唔少令我概嘆嘅野。原來小學食包媽咪麵可以開心半日

相認
之前我頭髮過眉畀佢捉
咁啱有班女仔(6,7個)打交又畀佢捉咗
結果個Miss罰我連埋佢中出晒所有人
賓周都損

有d 好hea, 擺明做 show扮惡

小學雞嚇一嚇會瀨尿